本癲狗比患有反社會人格障礙既才俊更優秀

咁都召喚到